# demoJwt

# service 

- spring boot
api : 
    login : 
        http://localhost:8080/account/login 
        
        body : 
            {
                "username":"admin",
                "password":"admin"
            }
    upload img : 
        http://localhost:8080/image/update
        Header : 
            Authorization : Bearer token
        
        Body - formData: 
            key : file , type file
            value : image

# font-end 
- đăng nhập 
- sau khi đăng nhập sẽ được chuyển đến page tạo người dùng, mọi thông tin khác của input đã bị disable để tập chung vào chức năng upload img
- chỉ có thể chọn ảnh và ấn lưu để gọi đến api và lưu ảnh

# bug 
Khi click chọn file đã chọn được file , nhưng khi add file vào form-data và gửi lên service thì lỗi không thể insert được file 

            